（離婚人士入）你係點樣企返起身

點handle 朋友同事家人嘅目光？幾耐企得返起身？

好平常 謝霆鋒都係咁

識多d朋友，出去多d講多d，就好快接受到嫁啦

你係女?

留名睇fishmen lok

關其他人撚事咩
人地點對你，你點對返人咪得

拋棄左個負擔反而要「點樣企返起身」﹖
黑人問號

有人用奇異目光望你
你就同佢講